覺唔覺食飯嗌嘢飲嗌小冰嘅人好小家

覺 嗌開走冰

凍飲要加錢，少冰係蝕畀佢

其實佢啲冰塞到成個杯滿晒， 直頭冇空間
叫凍檸茶冇位拮檸檬， 啲冰阻住
洗唔洗落咁多冰呀

傻仔
人地老細見到傻仔黎幫襯真係笑呵呵

頂佢個肺有啲餐廳半杯都係冰嚟兩啖就飲晒

其實重點係就算你叫少冰 水吧都係一樣放咁多落去 你唔係以為會差好遠下話

得啦得啦知你好大方o)

唔通成杯嘢飲都係冰間餐廳就好大方？
你老母冇錢買雪櫃整冰？

你都on9

d冰有咁大舊得咁大舊
d飲管有咁粗得咁粗

斤斤計較 樓主好撚小家